比男朋友呃左個處。。。

雖然我地都拍左幾年拖，都認為大家係結婚對像
之前第一次同佢做個陣，我問佢係咪處，佢話係
後來比我發覺佢有出去叫過雞
我問佢，之前做咩話自己係處，佢話出去叫雞戴左套，只係屌左舊膠，唔算破處
我屌佢老母

咁點

Gay

請善用起底功能

反正你屎眼咪又唔係處

屎眼冇處女膜㗎喎

出世後第一次痾屎後冇左？